人民日報--武漢人除了香港，哪裡都不允許去

不要给钱港狗赚,咱们去澳门

武漢人嚟
我地就隊死林鄭

隊未

仲有美國